有無人起個DISCORD 靜講美股、經濟？

依度好難集中講一隻又或者邊一INDUSTRY嘅美股。
我唔識得起個，所以揾人起。

techbudz solution?